大家點睇慕容公子，容容？？

近排好似好受連登仔歡迎喎

想un容容

你都算癲

靠抽水上位姐

不了

正常人都想咁做

老MK 冇任何一方面既實力
除咗左屌右屌仲可以點紅

香港froggen

可以更加努力
佢出發點係好

柒頭黎見過佢試過比人屌到成碌鳩咁

公子其實幾有腦
又有正義感

先不論佢以前係點，我見到嘅係佢而家肯出嚟發聲，尋找真相比觀眾知道！

支持慕容公子
就算係私怨佢都係講事實

啲新片越來越顯得佢啲邏輯思維唔掂講多錯多

唔理佢係想為公義為上位為私怨
有花生我就食佢爆到料我就開心

態度正確

平時佢係連登根本連討論價值都無
不過搞一搞rose ma 居然會有呢d想帶風向既post
真係若要人不知,唔好咁低B
慕容垃圾就緊嫁啦,不過佢咬鳩d賤人我好樂意見到
知你地pr咩料嫁啦想係到帶風向？放棄啦
細包單野之後，係人都知你地玩咩手段

睇佢成個柯南咁揾晒疑似罪證
又講到自己幾慘,搞到我有D同情佢
唯一佩服佢單人應戰
但睇埋TIK LEE,伍仔個D個人見解
又好似真相背後有另一個真相咁
其實兩派都有痛腳俾人捉住
兩派都好似仲有牌未出咁
依家食住花生等睇邊個笑到最後
(又時睇佢發展仲精彩過D劇集)

咪又係雞.jpg

呢個傻仔就算啦
仲想返生？

雖然對其他YouTuber都冇咩好感 但我覺得佢可以冇啦啦走出黎爆啲行家大鑊 整沉成班行家
呢條仔都好極有限 私怨就自己拆掂佢啦 根本冇需要衝出黎 佢目的根本只係想一炮而紅 就踩住人地上

利申：冇睇開佢 亦冇睇開屎家軍

叻啦叻啦

典型pr精神病患者